有無人用discord

有個問題我用web版果陣對方收到音
但係down左桌面版就收唔到
google search左好耐都搵唔到解決方法

你係咪SET錯左支MIC
之前係有呢個問題~
而家出左更新應該冇事啦